Good Time 命中有罪 討論區

正式預告片：

勁好睇 之前電影節睇左黎緊會睇多次
電子音樂同視覺效果好正 亡命之逃既感覺
Robert Pattinson令人眼前一亮 好好戲

點解要叫good time

色調同配樂幾正
好似帶左你入個地底世界咁

Soundtrack真心推薦
勁正

睇左，幾正

咁好睇都無人講，人神共憤

視覺效果令成套戲昇華咗

屌星期六好似冇

睇左

好正
但最尾果個救錯人都無機會知咩名

睇到最後啦

套戲上左都唔夠一個禮拜…
已經cut到淨低每日幾場

好彩我睇到

好正 好多場戲 都玩嘢 估佢唔到

有人upload左個soundtrack上YouTube

Oneohtrix Point Never: Good Time OST

The Pure and the Damned (Official Video)

聽日得九點半
睇星期日中午先

無曬場 d 垃圾片就上足咁多院 香港容不下呢100分鐘